試吓唔好講：屌政府都係咁啦 要講：我地要好過政府！

我地開記招
係要抵抗政府蠱惑人心
咁我地對記者嘅回應
就要好過政府
求下大家唔好攻擊今日個記者起佢底
唔好呈現另一種白色恐怖
做比大眾睇嘅事情
我地唔可以衝動
因為我地真係輸唔起喇！
今日開記招嘅手足
辛苦哂你地
你地做得好好
我地要接受挑戰
得體回應！！！！